一人一個連登狗嘅雙重標準

屌人買翻版貨自己又上網睇翻版av

所有女人除自己親人都係雞

註冊連登會員鬧連狗

5

話人地毒撚其實自己都係毒撚